## Компиляция проекта ##

В проекте используется node.js, gulp и bower.
Всё это должно быть установлено перед компиляцией проекта.

### Node.js ###

[**Скачать**](https://nodejs.org/) и установить.

### Gulp ###

Для установки в терминале выполнить команду:


```
$ npm install -g gulp
```

### Bower ###

Для установки в терминале выполнить команду:


```
$ npm install -g bower
```


### Установка зависимостей ###

Поочередно выполнить все команды в терминале:


```
// Пакеты для Node.js и gulp
$ npm install

// Пакеты для bower
$ bower install
```

### Сборка + сервер ###

Проект соберётся в папку /build и запустится локальный сервер с синхронизацией.

```
$ gulp
```
### Сборка в папку build ###

Проект соберётся в папку /build

```
$ gulp build
```

```

### Удаление папки build ###

```
$ gulp clean
```
